【好鍾意返工】頭班車

根據2014年既經驗
班黑警一定會係差唔多天光 5 /6點到突襲

家長車手塞哂係尖東 去唔到埋土 更加走唔到
岩岩開完槍 周圍都係狗

大家黎食早餐好嗎

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

好肚餓